高維度智慧：與自我的連接

人類與萬物，一旦其靈魂放棄所謂的形態執着，回歸自然的狀態，就會恢復智慧能量無差別的共同本質。

非洲土著一直都係自然狀態
佢地提升左未

幾好

好似所有野都息息相關
萬物起源 宇宙大爆炸 同人類意識

好似一直都搵緊真相